[1Q題]芝士sir

從前,一對男女去銀行打劫,芝士sir淨係拉咗個女嘅點解?

拉絲

秒

好嘢